康文署唔俾人帶歌記紙入球場

tg一手
係咪想班球員走唔到

影相入去

手機咪有 仲用紙...

佢點會知係歌詞

上網睇囉

邊洗歌紙

咩年代。。
有手機，Airdrop etc.

啲官個腦裝屎

入到場先派囉

有乜理由唔比帶紙咁奇怪
紙係攻擊性武器??

支那蝗唱國歌咩

傻的嗎 上網一搵就有啦

石器時代

屌 成個政府啲人係咪仲停留係80年代

含熱撚啦

airdrop

jm9

Typo 含撚啦

手機

電話咪得囉

會Check 袋？

又9 up

on99，又製造白色恐怖

on9

21世紀啦 唔識用電話google咩屌你

咩年代

睇黎康文署想場波不順利進行

攝係春袋底囉

含熱撚都不錯

有手機有咩問題

好危險 係攻擊性武器

我用手機 影完入去 係咪電話都唔俾帶

用電話咪得

仲歌紙

好on9

搵人當撚住佢面 影完 睇下可以點

無電話?

投訴

咩年代，用手機啦

Fact checked
保安唔比帶
但我問佢點解唔得，個保安又答我唔到

後未照比我帶

屌佢老母咩

有電話就得啦 要咩歌紙 on9

airdrop 完 而且當有班人唱嘅時候 其他人都會跟啦

熱撚

因為行去球場沿途好多人派紙

冷咀含條熱飛機

屌嗰幾句背咗佢都得啦

屌你你部電話仲用緊Nokia 8310?

影低相 入去Airdrop 比其他人😎

咩年代呀大佬仲要用紙

比佢拋到既都on99

咩年代啊

政治打壓

屌 到時有人唱，有個beat有個音鳩哼都得啦

有冇人帶多左A4 如果電視mute 左
我地提你地 你地提佢地

係咪想助攻？
又肉酸 又冇用

反而擔心好多人唔識唱

手提都唔俾拎埋入去啊笨

下半場21分鐘即係幾點？

手機睇咪得

完場衝落去啦屌

個政府已經進化到連紙都驚嘅地步笑撚死人咩

官員仲學緊點用3310

帶手機咪得，on99

其實首歌都幾難唱 帶頭果啲要好齊先得#yupye#dog

Air drop 歌詞 ！

【曼城對傑志賽事 保安不准攜帶寫有五大訴求A4紙進場】

今晚香港大球場上演曼城對傑志的賽馬會傑志中心賽事，有網民發起在賽事第 21 分鐘，為香港歌唱 Do you hear the people sing，冀國際關注香港近期發生的事。

賽事開始前，已有市民自發在大球場附近派發歌詞及寫有反送中五大訴求的文宣。當記者嘗試攜帶這些只有A4大小的紙張入場時，卻遭大球場保安阻攔，指按主辦單位要求，不准攜帶帶有政治含意的物品進場，並稱可將這些物件先寄存，完場後取回。

最後記者撕去其中寫有五大訴求的部分紙張，連同另一張談及7.21 上環、元朗事件的單張作寄存，並多番確認其餘紙張内容僅是歌詞後，方獲准進場。

派俾人啊係

喂呀…………
張紙摺埋收入袋、
用手機啦 ………………
又激到我血壓高

Push

歌詞攝係phone case到

搵人同哥帥講

AirDrop 大法

其實唔難2014咪又係依首歌

推

推！

出口術 投訴佢啦

ＡＩＲ ＤＲＯＰ

咪玩啦，冇歌紙咪用手機囉

AIRDROP

帶住個入唔入得

政治打壓可恥

廿咩年代，仲紙

幾時開波

所以話呢個政府真係蠢唔係扮

都唔好話大大張標語 連紙都唔得

折起張紙收起底褲到就得

64分鐘再唱得唔得

back to 90s

踢踢下 衝落場
表達 訴求

要裸跑先得，我擺上433

手機未有囉on99

呢首歌幾啱人多嗰陣唱
開頭細聲 幾丁友唱都得
慢慢多人唱就越嚟越大聲
去到第一次Chorus左右應該起碼全場4份1可以跟到唱
就好大聲
之後越嚟越多人加入
去到第二次Chorus嗰陣應該全場都知發生緊咩事
個氣勢會好撚勁

push

on9
電話cap低歌詞/背熟咪得囉

邊到有直播

帶銀紙都可能唔得！帶硬幣喇！

banner la diu

AirDrop plz

有手足裸跑未

各位球迷可以瘋狂air drop

到時全部人大叫5大訴求

到時la la la咪得
個音OK就得啦

Tvb

用電話睇歌詞
隔離冇但想唱咪一齊share lor

歌詞得一忽??

成個政權班底都係國際笑話黎

康文署同事又想放假？

一陣有冇直播link

一定要搵人21分鐘衝落埸

香港政府就好好既 好多資料都公開俾市民睇 無野唔見得光

呢個政權已經驚到連一首歌都驚

咩年代，睇歌詞紙，咩黎架？食得㗎？

on9??

得tvb有？

有咩?

唱完歌
記得重申五大訴求！！

1823投訴佢！

1823投訴佢

有無央視以外嘅選擇

有冇東菜牛肉！分開兩餐聽呀喂！

環保 d la

條友係真on9定循例問下咋

21世紀啦, 用 air drop, bluetooth la

咪入去住，問清楚點解第一句話唔俾帶，
唔交代清楚就抄佢牌投訴到佢份工都冇埋

鏝走唔到佢揹唔揹得起

明白

見到有人專登喺春袋底抽返張紙出嚟比保安寄存

沿路有人派歌紙

TVB LIVE 會唔會靜音？

9成會

咁即係唱中文定英文

咁咪唱sing hallelujah to the lord囉
肯定冇人會唔識唱 就算真係唔識 聽一次已經跟到
又代表到香港既抗爭(612)

邊到有得睇？

大球場應該會係果分鐘播大聲音樂

唔好再消費耶撚啦

85台

9HI

上網咪得囉，成個政府都咁低b

唔該曬

集氣成功
20：21

push

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

留名

想21分鐘以外
都要抗爭
希望現場搵人不斷嗌 free hk

嗌呢兩下都好

除左垃圾TVB仲有冇其他地方有LIVE

我都想知

除左垃圾TVB仲有冇其他地方有LIVE除左垃圾TVB仲有冇其他地方有LIVE

靜音就唱到完場

TVB見到唱歌實MUTE撚左或者播廣告

基督徒thx

有無其他地方有直播？驚tvb去到唱歌個陣去廣告

一齊睇TVB，21分鐘佢玩嘢就轉台

推，同求

同求

好啦

環保姐

電話？

紙黎咋wo
理佢都on9😂

唔俾帶五大訴求個d呀

政治打壓 仆街到
乜有得咁樣禁止人帶個人物品架？

無睇開足球 想問幾時會開始唱？

戆9

On 9睇手機都得啦

有冇live？

直播link

Rthk

哈哈

On9
Airdrop 都得啦

現場既巴打唱大聲啲

歌詞上網搵都搵到啦, 夠彊沒收電話丫笨
今時今日仲搞E D小動作係咪智障架
你以為收左就唱唔到咩

消咩費
69 612個排團結左甘多人
連唱甘多日
隻歌甘有代表性
仲要比大陸封埋

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

打返好個咁字先講嘢啦你

唔好得21分鐘先唱
平時都嗌下英文口號啦

仲有10分鐘加油呀巴打們

外國傳媒會唔會唔明你班香港人jm9 一時her 國歌 一時自己唱

聽聲

google 大把啦on9

上網搵都得啦

但睇直播現場好少人

有冇live

一陣得幾條友唱會好柒

正
都唔想聽柒頭忠講嘢

一定唔會波台手足係入邊

立場有直播！！！！

好感動

太細聲 叫多d人唱

佢地重用緊飛鴿傳書
WinPE